831/新屋嶺/各種可疑命案/陳同學事件 想知道所有真相得一個方法

所有慘不忍睹嘅命案 我哋想知道所有真相得一個方法
就係贏

佢哋會比我哋睇到嘅，都係佢哋想比我哋睇嘅嘢。
比我地搵到再多線索，無論幾接近真相，
我哋都唔會知係咪真係事實。

調查唔係唔好，但要查到非常確實嘅證據，可以直接指控到港共黑警所為，可以直接憾動到佢哋！
如果唔係一切都只會係都市傳說...
而實質證據都未必係我哋一般人可以搵到出嚟
可能要有知情人士爆料

唔係叫大家唔理，我哋一定要記住每件慘案 ！
只係我哋唯有贏才能為手足平反！

要同中共港共鬥長命！睇下邊個死先！
我哋會贏，只要堅持落去 ！
繼續文宣 繼續遊行集會 繼續攻擊中資
繼續Twitter Reddit 向國際輸出訊息
繼續去旁聽支援義士 繼續罷買藍店
諗到嘅做到嘅咩都試下

我哋唔知幾時會係壓倒駱駝的最後一根稻草
可能係聽日後日或者下一分鐘就出現最後一根稻草

推